[全民洗版] 915 遊行 銅鑼灣東角道 1430

此乃洗版 po
請各連登兒女一人一 po 洗版
仿效還眼機場集會

聽日見！

大家堅持好嗎？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推行動po

Pish

915

push

推

要人

推呀

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

要人！！！